點數雞打俾我 叫我買點數 我拒絕 跟住話有大佬來關照你

事源估到佢係點數雞 約到出黎 俾個電話佢 佢就打黎叫我買點
如果佢再打黎 報警收佢皮得唔得但連人樣都未見過

差佬就係佢大佬

咁就大鑊了

cap圖？

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命